有冇人出黎遊車河, 搵個車場吹下水

最多落車後保持6尺距離
真係好悶

11 點海運等
我車牌 VC TOY
揸benz

想有閪屌呀？

我女

無口罩唔出了

TB